台ser天外

係咪仲有巴打有玩?
岩岩重玩返 想睇下有冇香港家族收人一齊玩冇咁悶
角色名:常威打來福

仲有玩
唔課金的話建議你先上仙界執金蓮子賺錢包妖3團

我打算少課幾舊玩下 商城咩最抵賣??

新手難唔難升？

應該唔難既 想搵人一齊升可以搵我呀

有興，win10 玩唔玩到？
巴打幾lv?
1lv 開始升
add my tg: scar9

我而家4lv 可以係game入面搵我一齊升 不過我夜晚先玩 我叫乾坤燒鵝

仲有冇巴打一齊玩呀

想問仲點樣申請AC

留名 聽日down

月經post

開唔到AC

玩緊 有隻血魔ac

童年回憶

AC都幾難搞 香港班外掛狗搞到雷爵限左香港申AC

我都係搵台灣朋友借個電話number黎認證咋

之前返黎玩
課左一兩千諗住做死牢打手
跟手無耐就比人爆撚左

咁又慘啲喎

好想玩返 但係睇到巴哈都有唔少post講比人爆ac 又申請唔到ac
如果有港ser肯定直接課金

轉vpn得唔得呢？
爆ac 唯有勤啲改密碼

上面整唔到ac既巴打 試下禁註冊下面果個社群登入 我以前都係咁整 唔知有冇改到

搵唔到 係官網定係開game後 真係好想玩返

準備down

我都試過 但去到申請遊戲帳號都係要台灣電話做認證